講分手嗰個就活得精彩

被分手嗰個就move on唔到

立立

係咁㗎啦

可能只係佢好耐之前已經準備好move on
怪就怪自己比太多時間佢去忘記
而唔係比更多回憶

如果唔係俾人帽咁就反思吓點解你會俾人飛
如果係佢閪格咁何必執著喺佢到

和平分手反而唔知點解樣處理呢啲情緒哈哈

所以應該先下手為強

其實俾人帽都有嘢可以反省嘅講真

有無諗過唔係佢想講分手
係被迫講分手

點被迫法

一分就有主角做，然後閃婚搵個短撚埋單

其實無論點分都會有野反省
係裏面成長到

同你所講嘅調番轉

點解

經歷緊 好痛苦

有冇搵返佢嘅機會

呢個真
如果大家一齊一段時間
其實你幾sad佢都一樣有幾sad
可能佢做提出分手嘅決定之前嘅一段時間
已經自己諗咗好耐
人真係好複雜
成熟識諗嘅人moveon得快啲
但對你愛得唔夠深都一樣moveon都好快
不過其實都唔重要啦

反思完都冇用
已經唔係個問題本身
而係已經冇咗愛意
呢啲真係唔係咁易一齊得返

佢應該係指我哋自己對對方好差
差到對方頂唔順再同自己講分手

呢啲成長真係好痛

你係提出分手嗰個?
然後moveon唔到?

因咩事分開?

離去的 如廢墟中得救光榮地脫身

好認同
今日先體驗到
同ex分左手1個月
佢已經有新既男朋友

係對方提出分手

唉, 我都被分手
會唔會佢好快就同另1個1齊呢
但佢講到佢唔想拍拖住
不過唔知會唔會好快就同其他人一齊咗呢

Ching
要放低啦 呢啲人

我朋友重要話係同我既身型差唔多
Hair style 都係

無愛就唔痛
因為呢個唔係慢慢成長
而係一次過既長大
好多人都講啦 捱過咗就冇事
但係仲捱緊 仲係成長途中

睇吓你想點諗
你可以覺得佢係一早就已經有另一個可以揀嘅對象 先同你分手
可以認為佢分手之後 佢新果個安慰到佢 比到安全感佢
仲可以幻想佢只係揾個水泡

咁佢自從去左hall
就好似唔同左
只係覺得當初話我會快過佢會有第2個
覺得係好荒蕪？

搵自已鐘意既野做
如果你世界只係得愛情
咁你一世都應該得好小時間開心
就算唔分手都唔代表另一半應該淨係用時間響你身上

自己拍拖都有個問題
就係個世界都係圍住佢
所以被分心後就搞到好似咩都冇哂咁
心態上係要改變下

係你面前同第2條仔瞹眛
比綠帽你戴
基本上唔講分手都唔得

個標題改做
派綠帽嗰個就活得精彩
就差唔多

你意思係點解對對方咁差都唔講分手? 可能佢自己唔知, 佢意識唔到掛, 或者女方對佢好好, 佢從來都冇諗過對方嘅感受, 佢唔知到底每次個女仔好唔開心咁搵佢, 只係想要一個擁抱嘅時候, 然後俾佢無情嘅說話/行為傷得有幾深, 嗰刻係有幾失望同難過

我個 ex就係可能係咁

我都係
臨分手前都唔肯和好
想佢接我放工
佢都覺得只係浪費佢時間

絲打有咩經驗？

當初嘈完交
隔左6日先揾佢
佢果陣話太遲
到1個月後已經有第2個
可能當時已經有人 approach緊佢

覺得擺明係已經同人曖昧緊
散咗幾耐？

1個月

最hurt嘅時候。。。
絲打加油 過咗去就唔好諗啦
既然佢咁決絕
你就放低啦
你值得擁有更好

我有個男仔朋友同我一樣

同病相憐？

佢講分手嘅 但我哋兩個都好辛苦

佢對佢女朋友好好
佢93 女朋友99
基本上係比哂所有時間佢女朋友
又捨得洗錢系佢身上
但對自己就好慳
佢寧願佢出街比哂
佢女朋友d錢用黎買佢想要嘅嘢同埋做佢想做既野
但對方好似唔係好珍惜佢
佢都係分手1個月後發現佢女朋友有第2個

分左兩個月 個腦放空冇嘢做嘅時候就諗起佢
仲係每日on99玩啲網上塔羅牌測佢心意
唔係信晒 只係得到測驗結果嗰刻 會覺得離佢個心好近

搵返佢lo